撘緊Uber 個司機講普通話仲要唔開冷氣

凖備比一星

過隧道仲要唔關窗要我提

唉 屌 真心嬲 第一次撘uber 會咁

有冇人都試過坐普通話車

試過坐一個中港牌 又係講普通話
直接一星就ok

我就奇怪一上車唔同我打招呼 好小可
原來係唔識廣東話

畀一星唔夠
一定要投訴，投訴到條撚屌個Uber driver account suspended

如果佢嘅rating 基數大，唔會怕有突然一兩個 一星

有冇得係app上投訴 等陣我睇下佢先

呢啲一定要做 ，絕對唔可以畀外族入侵

你話「禾斯賤叉」

我試過坐黑鬼揸嘅uber

Cls 今日熱撚到仆街 唔開冷氣真係焗桑拿咁款

有
咪比呢啲撚樣做臭uber個朵

應該直接報popo, 如果連登仔忍到擔氣嘅話

屌你真係onL799

報警 犯法 淨係司機

打999嘛天才

唔好理個傻仔

投訴硬

咁有趣

我係港島入天水圍 入到去玩撚死佢 啲路

我試過搭女司機既Tesla

已投訴